科大雞翼果野真係笑撚死我

好心你班mk仔女學下我城學生會 人地校內做得唔好就已經比人反枱 可以見到我城既學生對學生會有一套嚴格的標準同要求

你班科大咁既回應仲好意思話自己三大，engine 20分已經入到科大，好心唔好影衰三大

city正式取代科大成為三大

hi ,bro

全部同我企起身！

得淡笑

本身已經係三大

上埋東張西望
累科大比全城c9屌

shitty

20分係唔計m1呀傻鳩

唔計m1我b5即刻跌兩分
佢計埋m1幾多？

22 定 23

咁好勁啦
中六既入ust engine都咁上下分

你講乜春野？
係中大正式取代科大再次晉身三大

之前C9屌CU單Nursing Ocamp，屌得仲甘

無人記得HKU jj拍面

邊單？
只係記得之前有人玩到自殺

非禮嗰單

記得了

C9 嗰陣點插JJ 拍面？ 嗰陣冇留意坊間反應
真係間間都輪着賴嘢
不過依家已經唔使分邊間
係咪C9都會：依家啲大學生

嗰陣冇留意
不過最後一句駁唔到

Poly city 今年去左邊

可能其實都有出咗事 不過唔係三大，啲記者連報道都冇興趣

Poly好似比較少中招

天下烏鴉一般黑，依家啲大學生真係唔掂，shitty就慳啲啦，幾時到你哋出聲

咪係
教授殺人 ocamp非禮 唔要雞翼
再柒都未到shitty出聲啦
垃圾學人扮上菜

樓主應該假膠姐

樓主曲線引人屌city

你又唔使咁玻璃心既

吾城繼QS rank超越中大後
依家 又係 學生管理方面 屌打 ust

依家排名： hku>cu>ust=中大

遲d 食埋hku 晉身 香港一大 遲d 就 city>all

唔好咁啦 科大仔咁高EQ一定完爆垃圾shitty啦

又唔好咁講，我地做番本份啫

對比起hku ust cu
其實city都只不過係反下枱姐
等其他u仲成日笑鳩city

你依家hea鳩我呀?

繼續搲爛腳啦科大仔 重笑緊city 幾年前單嘢

係咪冇貨賣

科大雞翼同城大反枱真係蝦兵對水軍

吾城>科大

yes 吾城萬歲

城大或成最大贏家

嗚～～～連成一線

你=迷離哥哥
讀緊poly surveying

Me 不等於 he

海軍vs水兵

poly暗O咁多
試下有人爆暗O料睇下會點

城大有野睇了

Full address, 背過幾多次呀 ?

呢d叫有熱誠？你hea鳩我呀？

科大學生紀律委員會

To advise and make recommendations to the Senate on matters related to the discipline of students in the University.

Email : CCSS@ust.hk